幾首很好聽的MAMAMOO b-sides

Words Don’t Come Easy (Concert Version)

Better Than I Thought (Dingo Music)

I Love Too (Concert Version)

My Hometown (MV)

Sting/a little bit (Live)

High Tension (中字）

rEALITY (中字)

Woo Hoo (Conecrt Fancam)

Finally (Concert Fancam)

a little bit超正!!😭

華莎把聲超夾首歌

滄海遺珠Self Camera
段片2015年 佢哋進步左好多了

聽到喊

聽第一句已經起雞皮了..

喊埋

Rainy Season都好屈

最underrated既主打

RBW

i love too世一

有reality

你有一齊唱嗎？

Love Lane好聽但係而家少咗唱

是

成日聽

真係得好少係唔會聽咁濟
可能Sky Sky, Freakin Shoes, I do me會skip咁

志哥

麻麻地summer midnight dream 怕嘈

I Love Too
睇/聽到咸左

sky sky 夠反轉，都幾正

唔會成日聽
Girl Crush都係呢啲cute歌但係好聽好多

我mmm playlist random
不過都有del左幾首
不過rude boy，聽聽下都del埋
rude>lude 唔係好頂得順

btw sky sky好似冇乜live
好似得一場con 唱過

當聽lewd boy就得

唔得,接受唔到
但容Lego 我又ok

仲有Cat Fight
淨係Live過一兩次

好鍾意Bad bye，好想聽live

woo hoo同girl crush廣告歌但根本主打質素
i love too同star wind flower sun太感動了

cat fight 之前聽過個piano ver 覺得正過原唱

blue;s 根本世一 正到pkwind flower 真係不要再說了

Cat Fight piano version?

呢D chill野幾正喎 我另外整左個mmm chill playlist 專擺呢類歌 唔會擺係主要個playlist度 但間唔中聽下真係會好fresh
擺埋同better than I thought, friday night, my hometown 果D一齊聽 正到

其實aze gag同1cm 呢D都得 真係冇咩幾多首會唔得 (唔係話呢兩首難聽 但真係好玩味) 除左上面講果首i do me 真係搞唔掂

之前聽youtube 自動播放聽過 覺得勁岩feel

?

知唔知咩叫b sides

Morning都冇人講

係勁中意

我大包圍左成隻Blue;s

Blue;s, Melting, Yellow Flower, White Wind
Top 4碟

冇memory 不能接受喎勁爆中意呢隻

我成日都唔記得隻碟入面有咩歌

呢首真好正 可惜....

風花呀

呢首值得更多人識

啲rap

而家同人推mmm一定推風花出黎

神曲decal
(我既)神曲new york
感動作 i love too
angel line angel
rapper line dab dab

淨係呢幾首已經夠推爆

推wind flower 睇完個MV 唔入坑都難 萬試萬靈
不過wind flower係主打 唔係b side呀垃圾RMBW

Better than I thought 係好正...